{"translation-revision-date":"2022-11-11 10:53:11+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Additional plugins are required for this Starter Site in order to work properly. ":["Se requieren plugins adicionales en este sitio de inicio para que funcione correctamente. "],"Enable performance features for my site":["Activar las caracter\u00edsticas de rendimiento para mi sitio"],"Something went wrong while installing the performance addon.":["Algo sali\u00f3 mal al instalar la extensi\u00f3n de rendimiento."],"Installing Performance Features":["Instalando las caracter\u00edsticas de rendimiento"],"Install required theme":["Instalar el tema obligatorio"],"In order to import the starter site, Neve theme has to be installed and activated.":["Para importar el sitio de inicio, el tema Neve tiene que estar instalado y activo."],"Neve":["Neve"],"Installing and Activating the Theme":["Instalar y activar el tema"],"New":["Nuevo"],"Unlock access with Business plan":["Desbloquear el acceso con el plan Business"],"There are no templates yet":["A\u00fan no hay plantillas"],"You can add a page or post to the cloud by accessing it with the WordPress or Elementor\/Beaver editor. Learn more about this in our docs.":["Puedes a\u00f1adir una p\u00e1gina o entrada a la nube accediendo a ella con el editor de WordPress o de Elementor\/Beaver. Aprende m\u00e1s sobre esto en nuestra documentaci\u00f3n."],"Learn more":["Aprender m\u00e1s"],"Templates Cloud is a PRO Feature":["La nube de plantillas es una caracter\u00edstica PRO"],"Unlock the Templates Cloud features and save your pages or posts in the cloud.":["Desbloquea las caracter\u00edsticas de la nube de plantillas y guarda tus p\u00e1ginas o entradas en la nube."],"Upgrade to PRO":["Actualizar a PRO"],"Widgets will be moved to the Inactive Widgets sidebar and can be retrieved from there.":["Los Widgets ser\u00e1n movidos a la barra lateral de widgets Inactivos y pueden ser recuperados desde ah\u00ed."],"Cleanup previous import":["Limpiar importaci\u00f3n anterior"],"This will remove any plugins, images, customizer options, widgets posts and pages added by the previous demo import":["Esto eliminar\u00e1 todos los plugins, im\u00e1genes, opciones del personalizador, widgets, entradas y p\u00e1ginas a\u00f1adidas por la importaci\u00f3n de la demostraci\u00f3n anterior"],"Something went wrong while cleaning the previous import.":["Algo ha ido mal al limpiar la importaci\u00f3n anterior."],"Cleanup previous Import":["Limpiar Importaci\u00f3n anterior"],"Clear search query":["Vaciar consulta de b\u00fasqueda"],"This template is synced to a page.":["Esta plantilla est\u00e1 sincronizada con una p\u00e1gina."],"All the templates that are included in this starter site, will be imported as pages. This import will install & activate the page builder plugin if not already installed.":["Todas las plantillas incluidas en el sitio de inicio, ser\u00e1n importadas como p\u00e1ginas. Esta importaci\u00f3n instalar\u00e1 y activar\u00e1 el plugin de maquetaci\u00f3n de p\u00e1ginas si no est\u00e1 ya instalado."],"The %s template will be imported as a page into your site. This import will install & activate the page builder plugin if not already installed.":["La plantilla %s ser\u00e1 importada como p\u00e1gina en tu sitio. Esta importaci\u00f3n instalar\u00e1 y activar\u00e1 el plugin de maquetaci\u00f3n de p\u00e1ginas si no est\u00e1 ya instalado."],"Beaver":["Beaver"],"Name":["Nombre"],"Gutenberg":["Gutenberg"],"Elementor":["Elementor"],"Date":["Fecha"],"Sort by":["Ordenar por"],"Last Modified":["\u00daltima modificaci\u00f3n"],"Sync":["Sincronizar"],"Upgrade":["Actualizar"],"Edit":["Editar"],"Visit":["Visitar"],"Import all templates from %s":["Importar todas las plantillas de %s"],"Import the %s template":["Importar la plantilla %s"],"Import done!":["\u00a1Importaci\u00f3n realizada!"],"An error occurred!":["\u00a1Ha ocurrido un error!"],"Update":["Actualizar"],"No templates for this starter site.":["No hay plantillas para este sitio de inicio."],"I want to import just the templates":["Quiero importar solo las plantillas"],"Import %s as a complete site":["Importar %s como sitio completo"],"You can import individual pages or bulk-import all of them.":["Puedes importar p\u00e1ginas individuales o importarlas todas ellas por lotes."],"does not":["no"],"My Library":["Mi biblioteca"],"View Pages":["Ver p\u00e1ginas"],"Import Template":["Importar la plantilla"],"Are you sure you want to delete this template?":["\u00bfSeguro que quieres borrar esta plantilla?"],"Templates were successfully imported!":["\u00a1Plantillas importadas correctamente!"],"Template was successfully imported!":["\u00a1La plantilla ha sido importada correctamente!"],"Please refresh the page and try again.":["Por favor, actualiza la p\u00e1gina e int\u00e9ntalo de nuevo."],"Grid View":["Vista de cuadr\u00edcula"],"List View":["Vista de lista"],"Deleting":["Borrando"],"Delete":["Borrar"],"Template Name":["Nombre de la plantilla"],"Page Templates":["Plantillas de p\u00e1ginas"],"Import Page":["Importar p\u00e1gina"],"Import Starter Site":["Importar un sitio de inicio"],"Back to Starter Sites":["Volver a los sitios de inicio"],"Templates Cloud":["Nube de plantillas"],"Re-sync Library":["Volver a sincronizar la biblioteca"],"Import settings":["Ajustes de importaci\u00f3n"],"Import All Pages":["Importar todas las p\u00e1ginas"],"I want to import the entire site":["Quiero importar el sitio completo"],"Import entire site":["Importar el sitio completo"],"Import the entire site including customizer options, pages, content and plugins.":["Importa el sitio completo, incluyendo las opciones del personalizador, las p\u00e1ginas, el contenido y los plugins."],"No Templates Found":["No se han encontrado plantillas"],"Photography":["Fotograf\u00eda"],"Fashion":["Moda"],"Ecommerce":["Comercio electr\u00f3nico"],"Business":["Negocio"],"Next":["Siguiente"],"Previous":["Anterior"],"Dismiss":["Descartar"],"Dismissed":["Descartado"],"Other":["Otros"],"Personal":["Personal"],"Free":["Gratis"],"Blog":["Blog"],"WooCommerce":["WooCommerce"],"Portfolio":["Porfolio"],"Premium":["Premium"],"Search for a starter site":["Buscar un sitio de inicio"],"Search Icon":["Icono de b\u00fasqueda"],"Activate":["Activar"],"Activating":["Activando"],"Installing":["Instalando"],"Close":["Cerrar"],"Migrating":["Migrando"],"Migrate":["Migrar"],"Starter sites could not be loaded. Please refresh and try again.":["Los sitios de inicio no pueden ser cargados. Por favor, recarga e int\u00e9ntalo de nuevo."],"All Categories":["Todas las categor\u00edas"],"Blogging":["Blogueo"],"Upgrade and Import":["Actualizaci\u00f3n e importaci\u00f3n"],"To import this demo you have to install the following plugins":["Para importar esta demostraci\u00f3n tienes que instalar los siguientes plugins"],"Something went wrong. Please reload the page and try again.":["Algo ha ido mal. Por favor, recarga la p\u00e1gina e int\u00e9ntalo de nuevo."],"Edit Content":["Editar el contenido"],"No results found.":["No se han encontrado resultados."],"Could not install theme.":["No se ha podido instalar el tema."],"An error has ocurred: %s":["Ha ocurrido un error: %s"],"Importing Widgets":["Importando los widgets"],"Importing Content":["Importando el contenido"],"Installing Plugins":["Instalando los plugins"],"Importing Customizer Settings":["Importando los ajustes del personalizador"],"Builder Logo":["Logotipo del maquetador"],"You can try a different search or use one of the categories below.":["Puedes intentar una b\u00fasqueda diferente o usar una de las categor\u00edas siguientes."],"Something went wrong while importing the widgets.":["Algo ha ido mal al importar los widgets."],"Something went wrong while updating the customizer settings.":["Algo ha ido mal al actualizar los ajustes del personalizador."],"Something went wrong while loading the site data. Please refresh the page and try again.":["Algo ha ido mal al cargar los datos del sitio. Por favor, recarga la p\u00e1gina e int\u00e9ntalo de nuevo."],"Install and Activate":["Instalar y activar"],"Logo":["Logotipo"],"Could not activate theme.":["No se ha podido activar el tema."],"Error log":["Registro de errores"],"Error code":["C\u00f3digo de error"],"The following plugins will be installed":["Se instalar\u00e1n los siguientes plugins"],"Something went wrong while importing the website content.":["Algo ha ido mal al importar el contenido de la web."],"Something went wrong while installing the necessary plugins.":["Algo ha ido mal al instalar los plugins necesarios."],"Start Migration":["Iniciar la migraci\u00f3n"],"Starter Sites":["Sitios de inicio"],"In order to import the starter site, Neve theme has to be installed and activated. Click the button below to install and activate Neve":["Para importar el sitio de inicio, tiene que ser instalado y activado el tema Neve. Haz clic en el siguiente bot\u00f3n para instalar y activar Neve"],"Preview":["Vista previa"],"Content was successfully imported. Enjoy your new site!":["El contenido se ha importado correctamente. \u00a1Disfruta tu nuevo sitio!"],"Import":["Importar"],"Importing":["Importando"],"Cancel":["Cancelar"],"Plugins":["Plugins"],"Add your own content":["A\u00f1ade tu propio contenido"],"Content":["Contenido"],"Widgets":["Widgets"],"Customizer":["Personalizador"],"Search":["Buscar"],"View Website":["Ver la web"],"Install and Activate Neve":["Instalar y activar Neve"],"We recommend you backup your website content before attempting a full site import.":["Recomendamos que hagas una copia de seguridad del contenido de tu web antes de intentar importar un sitio completo."]}},"comment":{"reference":"assets\/build\/app.js"}}